執到電話, 我交左醫院樓層counter

邊位剛剛去過法國醫院, 唔小心係跌左電話.